(慎入)有冇啲嘢講完會令對方不停咁諗嗰樣野？

類似手動呼吸咁 一講咗就會成日形住
有冇類似嘅說話

粉紅色嘅大笨象

眨眼

條脷放喺邊

2girls 1cup

屌你

吞口水

打丁